冇安全感嘅人到底點拍拖

一日到黑都驚對方會走
可以點

咪撚拍囉

我自己都係
於是睇書咁講

1. 搵過個
認真，因為冇安全感嘅人，好容易會黐埋落唔肯比安全感嘅人身上，或者係兩個都冇安全感嘅一對都好常見

2. 自己克服
好辛苦但最正確嘅做法

咁燥

一係自己克服改變
二對方真係俾唔到安全感你 咁即係唔啱啦 行唔到好耐
其實好簡單都係果句
要走的人，留不住
要留的人，不會走
拍拖諗咁多做乜啊 兩個人一齊最緊要開心 往往最簡單嘅相處就係最舒服

唔好拍啦害人害物

睇精神科

定係你男/女朋友比唔夠安全感你？

好多時都係自己唔滿足，想係段關係拎多啲。
了解自己點解同對方拍好緊要

無錯 男朋友都唔肯比安全感我 依家慢慢放開中

睇對方可以比到幾多信任你
如果對方實現到承諾
咁咪冇咁怕

男朋友黎緊會同女仔fd去旅行
話係識左好耐既fd

我好努力扮唔介意
係唔係叫自己放開啲會好啲

睇對方會唔會自動波搵方法比安全感你囉 如果係真係愛你嘅話佢會自動自覺架啦 好似去邊同邊個去都會報到比你知咁 但係同時你都要嘗試下信佢 如果唔係佢都會無安全感覺得你成日懷疑佢

叫你男朋友得閒Send啲相俾你 夜晚Facetime下啦 咁樣會好好多 至少比啲女仔Fd知你嘅存在 如果你男朋友唔肯你可以安慰下自己帽事嘅

單獨定一班fd先
如果單獨bye bye 得
唔係信任問題
係佢無尊重過你

我覺得一定要自己克服

搵多d野學
多d同朋友出街
睇書學野做運動練大隻扮靚d
增強自信
當你既世界唔係剩係圍繞住佢
對佢黎講你就會變到好吸引

聽落好難
當你開始左做
個變化會係不知不覺間出現

我接受唔到
你話有無野都好
如果女方單獨同男性朋友去旅行
咁又得唔得？
將心比心啦

如果佢覺得冇問題既 咁可能分得手

信任好緊要

冇安全感long d中

單獨飛過去
有個住係果邊既男仔會再join

好啦 新一年為自己改變下
覺得自己睇得佢太重 情緒好容易比佢影響
咁落去唔係辦法

如果對方呃過你先又點睇

我係女
我接受唔到
絲打你一定好苦惱
一早買左機票？
有冇問過你先買？

太在乎真係會好辛苦
你地拍左幾耐？
學下新野 睇多D書 多D花時間陪屋企人同朋友
少D搵佢 反而仲多野講
萬事起頭難
我打出黎好易 但好難做我都知
加油

佢一直都同我講自己去
跟住有一日突然話同個fd去

我都係早幾日先知買左機票